你大學乜嘢hon,宜家生活點

我大學乞食科no hons畢業
做咗好多年老麥
宜家係20k唔夠嘅it狗

Second low 做緊n 展🐶

其實生活點同咩hon有咩關係

Second low，現失業

Second low, 生活尚可

Third hon, 好彩有 return offer

sec.up
養全家無錢剩
90後

Second low 做左兩年野計埋ot先有廿頭

都有㗎，2nd low以下又搵到錢嘅
我咁多年見過兩隻手數得哂

n展同it狗一樣，唔係俾人做

連second up嘅中大碩士生都要失業
以宜家嘅市道，預咗...

我朋友second low做咗十年嘢先有廿頭

2nd Low

搵近七萬

third hon
做緊我個名
35k

hon唔代表咩嘅其實

你個職位唔需要大學畢業呀嘛？
消防隊長先需要大學degree，但係佢起薪4萬幾。

Third hon 10萬一個月

咁一係你年紀大
一係就係特別例子

上位邊有咁易

second up, 人工淨係夠養家

原本做緊政府工，俾壹周刊害到無咗份工

First hon 係大公司做緊
結論係外國雞校 >>> Local first hon

出黎做野仲係度介意咩成績咩HON...大個仔啦

唔洗睇校名咩

我公司唔止得隊長 再講就自爆啦

冇讀大學
20k up IT dog

點入去做的

2nd low，4雞半

Sec low

App dev
1年已經20k up

Sfn

90 後要養全家 你屋企人早退休?

你都大公司緊，唔驚喇

3rd hon
咪正常人生活咁 未發達又餓唔死

走左&有病

local first hon，無返工

加油呀巴

八大third hon，失業中

所以根本無錢剩到

hi 想知道有紋身做唔做到消防

因為我都九十後中，但係父母叫未退休，所以仲生活到

Control

1st hon
但係同科好多2nd hon事業順利過我，搵錢又多過我

First hon 120k/mth

No hon 17.3萬

Top up third hon
IT Infra狗
23k

做左兩年野呢個價唔算ok咩

點解要做老麥

No hon,依家失業

尋日問daddy拎左幾球頂住先

父幹影響力大好多啦

認真答

Second low ，早知讀完做唔到個行
依家做生意

月入平均5萬

呢個年代
做Control 都上黎認叻